# Image

Изображение с индикацией загрузки при необходимости, расположенное в контейнере.

## Когда использовать

Два случая использования компонента `<Image>`:

- Когда изображение слишком тяжелое и хочется показать индикатор загрузки (`<Spin />`), пока изображение рендерится - `withLoader=true`

- Когда есть необходимость спозиционировать изображение относительно контейнера одним из двух способов:

    - изображение располагается по центру контейнера, при этом сжимается, чтобы влезть в границы этого контейнера - `size=contain`

    - изображение располагается по центру контейнера, но при этом занимает его полностью (если изображение имеет отличные от контейнера пропорции, остальная его часть уходит за контейнер и не показывается) - `size=cover`

Позиционирование работает по аналогии с CSS-свойством `background-size`.

Отлично подходит для превьюшек фотографий 😜

## Примеры использования

## Свойства

Название | Описание | Тип | Значение по умолчанию
--- | --- | --- | ---
**size**|Расположение изображения относительно контейнера|Один из `contain`, `cover`, `default`|`default`
**src**|Атрибут `src` HTML элемента `img`|*string*|`null`
**withLoader**|Показывать или нет индикатор загрузки|*bool*|`false`
